\documentclass[10pt,a4paper,cours,firamath]{nsi}
\pagestyle{empty}
 \usepackage{setspace}
 \doublespacing
 \geometry{bottom=1cm}
\begin{document}
\picleft{0.2}{logo.png}{
\begin{flushright}
	\ \\[3em]Saint Brieuc, le 6 juin 2023\\[2em]
\end{flushright}}\ \\

\begin{center}
	 Monsieur,
	\end{center}


J'enseigne la spécialité Numérique et Sciences Informatiques ainsi que les mathématiques en DNL Anglais au lycée Rabelais de Saint Brieuc et ai le plaisir de compter Noé Ferragu au nombre de mes élèves dans ces deux matières.\\

Il est très intéressé par l'informatique et possède déjà de solides compétences en programmation qui dépassent largement le niveau convenu en fin de première, qu'il applique dans plusieurs langages tels que Python ou Rust.\\

Lors de nos nombreuses séances de travaux dirigés, une fois le travail fait (ce qui ne lui prend guère de temps), Noé s'emploie à aider ses camarades, résoudre des exercices d'approfondissement ou programmer ses projets personnels (notamment dans le cadre de l'atelier MATh.en.JEANS du lycée qu'il fréquente avec passion et assiduité) avec le souci permanent de s'améliorer.\\

Étant donné son profil brillant, sa passion pour les sciences en général, l'astrophysique en particulier, et l'investissement qu'il montre dans un projet d'études ambitieux mais à la mesure de ses capacités, je ne m'étonne pas de la demande de stage qu'il vous fait et vous prie de bien vouloir l'accepter.\\

Recevez, Monsieur, l'assurance de ma considération distinguée.
\begin{flushright}
	Frédéric Leleu\\
	\link{mailto: frederic.leleu@ac-rennes.fr}{frederic.leleu@ac-rennes.fr}\\
	Chargé de Mission d'Inspection NSI pour l'Académie de Rennes

    \includegraphics[width=2.2cm]{signature}
\end{flushright}
\end{document}